Ejecutando soapui desde amven

ver SOAPUI-tests/pom.xml

lo puedo correr desde maven, y tener algo que tome los archivos de resultados y los empuje a un logstash
ver lo que genera en file:///Users/ramiro/dev/fixrepo/migracioncomplus/SOAP_UI_Tests/target/soapui/
puedo correr unittests, loadtests, y generar reportes de junit ( no lo estoy haciendo ahora), o comsumir los otros

Y ahí armo en kibana el dashboard.
Es lo más piola para verlo y reportar
